搭小巴叫有落既問題

有種人叫小巴站有落真係好撚on9
咁撚多個站你想邊個站落吖

巴士個鐘真係好撚on9
咁撚多個站你想邊個站落吖